呢幾日不停幻想同女仔同居生活。。

好煩好想控制住個腦

已入紙申請

想一齊煮飯

係咪講緊格離個廁所裝修post?

唔知你講乜

不要性幻想我thx

你邊位

樓豬見到人有自己又ff

我其實唔會點理其他人嘅post

你洗碗

你洗廁所

我男朋友都話最近係到睇搵樓同裝修
幻想緊佢嘅dream house係點 要幾大
但可惜我哋都無錢

我由細到大都有幻想
呢排想要個室內溫室

要種野？
幻想下係好事黎 多d動力

無錢到咩程度先

無父幹

我份人好貪心 係咪好事

咁你先睇下扭曲的同居生活呢套漫畫
可能會改變諗法

如果你嘅貪心可以令你進步
咁梗係好事啦

男人幻想同女人同居
都是以性幻想和FF佢會對自己好居多吧 ?

一齊喺梳化攬 煮飯嗰啲
坦白講性幻想唔需要同居..

通常同居頭一兩個月會像honey moon般甜蜜，
同居耐左就會明咩叫柴米油鹽老夫老妻，
所以我覺得玩同居其實是預支蜜月，
男人除非同同居條女有左BB，否則真係唔會有咩動力結婚。
同居根本是無名有實的婚姻

fg仲有大把時間儲啦 諗下開心下住先

靚女一名

[img]圖片網址[/img ]

hello 冇圖

垃撚圾

洗濕身點算

開抽濕機抽自己

風筒仲快

抽完濕啲水可以俾你飲

牙金

一齊飲

打我囉

唔喇 我唔口渴

你m底

拉

推

可惡

入已婚巴打苦主區欣賞下

想搬黎你度

幻想係美好嘅

我明的，女人煩過閪

想同居 係 認定果個人？定其實只係 拍拖同居只為方便多？

認定啦
香港咁細有幾唔方便

做我工人

有冇人工

最低工資

都好即pay?我ready好

好，你上嚟面試先

in from home ok?

襯番你

你好想襯我？

你呢世都唔會有啲咁嘅機會

純推ＰＯＳＴ，唔洗睇回覆，有問題請到ＴＧ群發問
戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

嚟啦

廿幾歲人唔好咁多性幻想...

射左

你zoom係咩

報紙？

你好壞

唔識連食2枝...

搶煙未

又拒絕 壞人

我要傷透女人心

同居好撚慘，相見好同住難

點解要咁

唔識搶

我愛情騙子

做我煙灰缸

無腳雀仔

唔做雀仔。。

搵煙頭辣我

你好淫

咁就淫

每覆po一次就洗一次版咁

但你做緊

鬼叫你覆咁多個po

You too

唔好覆呢個

點解

又話覆得多post

想開新po

叫春王？

冇idea

我都冇 所以停咗產好耐

你((())咁樣都得

叫春又唔係派膠

有咩分別

我同你個樣嘅分別

我超晒班

超你個頭

超你個嘴

你就想

我講完自己都唔明
你可摸耳解釋返我聽

姐係超你個嘴咁解

係咪撩交打

係 我有腹肌

一舊？

係 打到你牙都甩

幫我打甩智慧齒🙏🏻

一粒一萬蚊

你俾我

俾埋條命你好冇

好呀

你就想呀八婆！

想賣晒你啲器官

我瑞士山區肺

但你有肺炎

係 傳染埋比你

我有抗體

有抗體都會再感染

但冇病徵

未有病徵比人火葬咗

我會浴火重生

我會燒到你唔見為止

你合埋眼

你合埋把口thx🙏🏻

你會後悔

完全冇

個個後悔前都咁講

咁真係冇

Dllm☺️🖕🏻

多謝樓主比好多歡樂我

我開心果

你個樣好fun

因為我心地好

相由心生 所以成個on9仔咁

收啦 你見到我你會濕☺️

😓😥😅😰呢種濕？

🥵呢種

並沒有。。

你個樣已經出賣左你

我對第個濕

Who

我隻倉鼠

人獸

超越物種嘅愛

佢唔愛你..

關梨能事牙

我想笑下

你照鏡咪有

我嚴肅

嚴肅改變唔到本質

我本質嚴肅

你好fun

笑笑笑笑笑 掌你嘴丫那

掌到咪掌lor

痛咗一下